承認吧 你地就係當義士係condom

[會計撚入！] 眾籌深水埗的士司機傷人案張義士

我屌哂你地老母，籌成日得3600蚊
大家都攰喇，勇武唔好再送死，最後比人用完即棄。

種點係可唔可以揾到大 J 或 Bob 叔幫手做 verification
而家大家係覺得後面唔知咩人
之前岳義士都有人衝出來搞眾籌
點知要本人澄清根本冇搞過

推依個

原po講條link好似有事

自己追下post先啦 拉

仆街標題block